---
title: "Retrouvez nous à Bouaké !"
date: 2020-07-09T16:41:42Z
draft: false
weight: 30
---

Nous sommes faciles à trouver.   

Cliquer sur le bouton pour les directions direct de Goolge Maps.

ou bien:

Aller sur la route vers Belleville,  Nous sommes à Belleville 1 au carréfour de l'ancien commisariat.


